呢隻布丁Ok啦！

焦糖個隻有冇巴/絲打試過?會否太甜?

試過 甜到痴線

我就係怕太甜，所以只敢買原味！

好撚正喎

108 yen

OK

好撚正 又大又抵
其他味先甜又細杯過呢隻原味

白色果隻都唔錯

邊度有得買？

7-11

呢隻正到爆
我成日等超市到期清貨買哂返屋企食